{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 천년한옥펜션"
    },
    "text": "慶州千年韓屋ペンションは慶州市来洞に位置する千年古都韓屋です。 この韓屋は文化体育観光部と慶州市が指定した観光ペンションです。 ペンションの裏には昔の南山があり、前には吐含山と朝陽貯水池を見ることができます。 ここは典型的な背山臨水の名所でもあります。 韓屋ペンションでは家族、恋人、内·外国人なら誰でも楽しめる韓屋体験と伝統遊びを楽しめます。 特に投壷遊び、ユンノリ、チェギノリ、軍火起こしなどの伝統遊びだけでなく、バーベキュー場での楽しい思い出も作れます。 また、ペンション内にある伝統黄土オンドルで湿布を通じて涼しさを感じることができます。 一方、当ペンションは地熱暖房を利用したクリーンエネルギーを使用しています。 この方法は地球内部の熱を利用して電力を生産することで、公害物質や二酸化炭素を排出しないクリーンエネルギーです。 これを通じて、お客様に健康と楽しい思い出をお届けしたいと思います。 最後に、22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州千年韓屋ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州千年韓屋ペンションは慶州市来洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州千年韓屋ペンションはどのような指定を受けていますか？",
            "answer": "慶州千年韓屋ペンションは文化体育観光部と慶州市が指定した観光ペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの裏には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの裏には昔の南山があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何が見えますか？",
            "answer": "ペンションの前には吐含山と朝陽貯水池が見えます。"
        },
        {
            "question": "どんな人が慶州千年韓屋ペンションで楽しむことができますか？",
            "answer": "慶州千年韓屋ペンションでは家族、恋人、内・外国人など、誰でも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どんな伝統遊びが楽しめますか？",
            "answer": "慶州千年韓屋ペンションでは投壷遊び、ユンノリ、チェギノリ、軍火起こしなどの伝統遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どんな思い出を作ることができますか？",
            "answer": "慶州千年韓屋ペンションではバーベキュー場での楽しい思い出も作ることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような涼しさを感じることができますか？",
            "answer": "慶州千年韓屋ペンションの伝統黄土オンドルで湿布を通じて涼しさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "慶州千年韓屋ペンションはクリーンエネルギーを使用していますか？",
            "answer": "はい、慶州千年韓屋ペンションは地熱暖房を利用したクリーンエネルギーを使用しています。"
        },
        {
            "question": "地熱暖房はどのようなメリットがありますか？",
            "answer": "地熱暖房は地球内部の熱を利用して電力を生産するため、公害物質や二酸化炭素を排出しないクリーンエネルギーです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は何をすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 471
    }
}